唔好畀義憤沖走理智，617三罷疑問

617飛起民陣三罷絕對支持但有d細節位我未知大家點諗

一、有人見到金鐘以死相諫義士後義憤話616直落617死守政總，熱血係好，但係行完體力大減下點樣唔重演610清晨既全軍覆沒呢？

二、612圍政總最大目標當然係撤回，但直接目標係阻止恢復二讀阻止開會，咁617最終目標當然都係撤回，但好似無左個直接目標。
當日連財會內會都無，立法會根本無人開會，如果係要求撤銷暴動定性同釋放義士，又或者要求林奠立即撤回道歉問責下台，咁呢日同呢個地方係咪有d唔對題呢？
由612睇到黑警要清的話，當晚已經要全體撤軍，612既鮮血換黎二讀無法重啟，咁617流血係為左咩呢

係堅持617三罷圍政總之前希望大家解答呢兩個問題先，否則會否617三罷改為要求撤銷暴動定性釋放義士去警總，要求完全撤回同道歉落台就直接殺上禮賓府更對準目標呢？若果唔係會否619有會開先圍政總先有意義呢？619圍政總開唔到會可以畀到壓力政府同保皇 ，但617圍政總本身無會畀唔到咩壓力佢地，而617甚至616晚死守到619，由過去呢一個星期睇係無可能只會白白犧牲